[J到岀血]大波Karina合輯

最後黎張美圖

樓主好中意大波波？

巧鍾意 想晚晚奶

波 = B cup比盡
波+墊 = C cup比盡

波皮都冇掂過嘅毒撚青頭咪有咁嘅結論

醜婦
拉

好撚正
希望有埋其他衫仔

會持續更新！

菲律賓人黎？

好軟熟一睇就知真大奶
話sip個d 一定青頭

個樣好似ET

俾我係sm都捧佢放棄rv

一大對震感十足嘅奶皇包

樣靚身材正

出左咁多個Live仲未Update既

敏敏出道至今最有睇頭嘅衫仔

Update未

成個package大過權F咁濟

新衫仔好醜